金記冰室咁撚求其 學雜種探熱探手腕?

其實探手腕呢味嘢係咪習總玩先定其他地方都有

以習近平同志為核心的中國特色探熱方法..

其實呢種探熱搶真係會探得準咩？射額頭都係得35度

34都試過，我問返佢我係咪要入醫院

32 度都試過 鳩流流

入jolliebee 量到32.6度。我應該低溫症，好快死。。

求其街邊根本唔準，公司有同事可以探到20幾度

中國製，探邊都一撚樣啦

仲慘撚過肺炎

藍店黎架

更加要報狗啦

係咪冇拉開頭髮，我試過成日都係咁

睇呢個post之前 從來唔知探熱係可以探手腕

下次可能肛探